
                      para muchos es la mejor de la saga para mi es buena pelicula pero  no es  la mejor de la saga esta se olvida de todo los que se nos persento en la 1.2.3 quitando el eje principal de la saga las carreras al menos en la 4 ponen una para rendir tributo a las anteriores en cambio tenemos un robo a lo grande en rio de janeiro que la hace una exelente peli de accion
        
            